點解救理大之後少咗咁多汽油彈

嗰時成千個都有應該

一場理大
將接近二千個勇武收皮
得返班新手勇武子
你期望Ｄ咩？

係基地入面整同埋帶出街既風險差好遠

[全民三罷] 醫護工會並不代表所有 醫護，以及 香港人

上醫醫國，中醫醫人，下醫醫病

鑑於太多吹風唔罷
我想講既係醫護罷工起左個頭後，好多工會都準備緊
香港人要做既係全港大三罷
直至政府做返本身佢應該要做既事，甚至係五大訴求
成個制度已經由內至外腐爛，一日唔改變都只會有同樣既事情發生
而唔係咩社區大爆發之後成班返去醫院醫病

醫護工會並不代表所有醫護，以及 香港人

妥協只會失敗

其實大部份勇武or前線都冇被咬
只係驚咗

聚唔到人難搞

嗰時制毒工場咁，有人手又有原料，點比？

咁多場戰役 理大最撚激
平時街頭都係拉百幾二百人
理大一下子MARK哂二千人 仲要係最激既勇武
無被咬 你講出黎 你會唔會覺得好笑

個晚救理大 成條油麻地旺角佐敦都有原料啦成箱成箱擺係路邊

日日狗屋消毒都少？

原料邊個運走

比佢安慰下大家啦

咁你有無見之後有人拎原料出來？

拉撚哂勇武 邊有人拎呀 拎左都無人肯掉啦
理大之後 邊敢再拎呢D野出黎

除左理大內 仲有果晚理大救人果班手足呢

嗰時話就話唔拉陰啲陰啲被自殺左幾多都無人知

你問下元旦遊行捉鬼嗰班飯毛啦

無被咬
但真係驚咗
有啲有創傷後遺症

被困一開始係有講有笑，之後死過臘肉好撚慘

無人想知，拉…

拉，無人想知